愛若難醫好傷勢

說再見 無愧於心底